西部武士 與天同在

睇返轟之王真係型到出水

講得好！

想要消滅俺守護的城市 就把ＭＡＣＲＯＳＳ開過來吧！

Dead body！